Dse雞返緊扮工pt 悶到爆炸之你問我答

乜都問得 十分悶

邊間？幾錢一個鐘？

50蚊一個鐘，私人細公司

幾時派下錢

咩工黎?

自己都唔夠洗

做小編

喺屋企做緊全職廢青

我想做有錢收既廢青

請埋我得唔得

屌你楊

請夠人了

Hea工有50蚊

有野做果陣都辛苦架 今日又比人ot左10mins

10分鐘姐 去個廁所都無咗啦
利申: dse雞 平均日日ot個半鐘

Dse朝九晚五搵緊700$一日留名

睇病要用唔少錢的